有冇人已經決定孤獨終老？

其實都幾開心

沒，但求埋單

你條死基佬

竟然冇獵奇圖

咁睇唔開

呢到
唔想要任何伴侶

寵物呢

有朋友算唔算孤獨？

想養寵物算
人不可信

算

隻衰貓成日唔陪我

唔洗GAY, 不過如果有終身ROOMATE 可以分擔樓價已經好開心.

不過係香港要搵SOULMATE 好難啦

結婚之後好想變返一個人
同人相處好難

呢到
一個人幾好唔駛煩
唔想為左啲生活濕碎野同人日日有磨擦
p.s. 有養寵物

錢洗少好多

岩呀

有兩隻貓貓

圖？我有一隻
但佢對我好冷淡